{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 운송시크릿텔"
    },
    "text": "済州西帰浦運送シークレットテルは静かでプライベートな位置である大静邑に位置しており、旅行者に快適な宿泊を提供しています。 お客様は一軒家の宿泊施設で快適に休息を取ることができ、スパ客室で疲れた体を癒すことができます。 今度の休日には西帰浦運送シークレットテルで余裕を感じてみてください。 宿泊施設は最善を尽くして清潔で快適な客室を提供しており、駐車施設も1部屋当たり1台駐車可能になっています。 モスルポ港とオソルロクティーミュージアムまで車で7分と8分で行けます。 宿泊施設は計20室の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 客室は禁煙で、Wi-Fiとスパが利用可能なAタイプの貸室と宿泊時間は、入室が15時、退室が11時です。 駐車はすべて個人駐車場を利用でき、駐車スペースが広く初心者でも心配なく駐車できます。 宿泊料金は基準人数を超える場合に追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 無人テルであるため、すべての利用客がプライベートに利用でき、不注意による事故に対しては責任を負いません。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約時には当日に貸室費用または追加費用が発生することがあります。 予約人数以外の外部のお客様や事前予約がされていない追加人数の訪問は禁止され、客室内のペットは入場できません。 什器や施設物を毀損したり紛失したり、洗濯物を汚染させた場合は、事前に管理者に通知しなければならず、実際の購入価格を基準に弁償されます。 宿泊を除く予約は現地で決済でき、宿泊予約はネイバー、インスタグラムDM、その他のサイトで可能です。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴しなければ入室できません。 入室の際には身分証明書の確認を受けるので注意しなければならず、備え付けの物品を盗難したり毀損したり汚染させた場合には損害賠償および洗濯費を請求されます。 夜12時以降からは騒音関連の注意をお願いし、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力が必要です。 宿に行く道は済州特別自治道西帰浦市大静邑秋沙路36番キル48です。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯められます。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルは大静邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルには計20室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルの宿泊時間は入室が15時、退室が11時です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦運送シークレットテルには駐車施設があり、1部屋当たり1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルの周辺にはモスルポ港やオソルロクティーミュージアムなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの予約はどこでできますか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルの予約はネイバーやインスタグラムDM、その他のサイトで可能です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの宿泊料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、西帰浦運送シークレットテルの宿泊料金は基準人数を超える場合や退室時間を超える場合に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルではペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "いいえ、西帰浦運送シークレットテルでは客室内でのペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルでは未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴しなければ西帰浦運送シークレットテルに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "西帰浦運送シークレットテルの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "西帰浦運送シークレットテルの周辺にはモスルポ港でのマリンアクティビティやオソルロクティーミュージアムの見学などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 543
    }
}